# Elasticidade preço da demanda

Gráfico de simulação da elasticidade preço da demanda - Economia aplicada à engenharia turma C1 - Professora Elaine Aparecida.
Exposição sobre Elasticidade-preço da demanda - Universidade Federal Fluminense, 09/2019